韓國3G 5gb 7日 上網卡

買左張中移動 韓國3G 5gb 7日 上網卡
取消左行程. 31/3/2017 前要啟動..
$50 放左佢
有冇巴打有興趣

telegram : @HKSmartGuy.

add me
telegram : @KLStupidGuy.